認真 香港人想抗爭死定俾大陸狗毒死？

抗爭會死 但有機會全醫護大罷工
黃藍結合 推倒港共政府 建立臨時政府
即時驅逐所有3個月來港大陸狗

一係繼續生活
百萬”無去過”湖北武漢肺炎狗
係關口壓境 高鐵中出 病毒潛伏街頭
最後頂唔住 大型社區爆發
逐個逐個感染毒死

兩樣都會死 但呢個真係最後機會
林鄭玩撚死香港 大不了辭職落台
第日就可以飛英國嘆世界
但香港人只會留係到繼續俾肺炎毒死
真係要珍惜最後機會

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

全港死撚晒